個個掛住講美國大選，係咪已經冇人記得，一年前嘅今日係咩日子？

警魔西灣河開槍殺人

中大校園保衛戰

宜家手足面臨緊嘅係暴動罪，你哋就個個講哂美國大選，呢樣反而唔理。唔係話唔可以講，但可唔可以就喺今日，或且喺呢一分鐘，停一停，回顧番一年前嘅今日發生咩事？

推

雙十一槍殺犯
關家榮

佢嗰兩個女